aoc電腦mon個腳架係咩size

小弟最近買左aoc cq27g1
想知道V字型腳架個size係幾多（長同闊）
有無師兄屋企都係呢隻腳架可以幫我量一量！🙇🏽‍♂️
想知道究竟個腳架佔左幾多位

唔識自己google?

樓主你買左唔識自己度?

aoc支那嘢 佔幾多位都冇用啦 垃圾

AOC

上官網睇spec咪有囉...

佢跳舞條片J到出血

link?